【工會post】一月一日大遊行音樂人工會街站

1 月1 日元旦大遊行音樂人工會街站
時間：12點
地點：修頓球場

香港音樂人工會，主要由一群關心音樂行業發展及權益的音樂人組成。為職工盟轄下的其中一個分會，總會為 <個人及社區服務行業職工總會>。

本會主要關注香港音樂從業員的權益包括薪酬待遇，工作環境， 和主力協助處理音樂行業的勞資糾紛。

除咗為同業發聲外，我哋都想藉機會，集合香港所有為自由而發聲嘅音樂人，籌備業工運抗爭，為各行業三罷注入更大力量。

不要散水撚，只要團結，三罷不是夢。

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

Facebook

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

推

團結

堅持